台灣華視: 港鐵太子站濺血 港警車廂內無差別揮棍攻擊

香港反送中抗爭在昨(31)日晚間迎來最暴力混亂的情況，不但出現燃燒彈，警方還出動鎮暴水車。地鐵太子站還發生警民激烈衝突，大批警力衝入車廂內無差別揮棍攻擊，導致多名乘客頭破血流。

香港反送中示威活動在31日晚間爆發史上最激烈的抗爭，有人在路中央焚燒路障，燃起熊熊大火，還有人投擲汽油彈，甚至有民眾目睹「臥底警察」動用暴力挑起紛爭。警方也出動俗稱水砲車的鎮暴水車，場面相當混亂。就連地鐵車廂內都成為警民衝突的現場。

車廂成戰場 胡椒噴霧.警棍毫不留情

綜合香港媒體報導，有目擊民眾指出，起先是一般民眾和示威者在地鐵內發生爭執，突然有一名男子拿榔頭攻擊示威者，雙方爆發衝突，港鐵人員獲報後隨即停止載客，在太子站疏散所有乘客。沒想到此時速龍小組就衝進車廂內，無差別揮棍毆打，造成多人受傷流血。

目擊者指出，警方突然衝進太子站，在月台、地鐵車廂內掃蕩，見人就打，還在車廂內對下跪求饒的民眾近距離噴射胡椒噴霧。民眾企圖架起雨傘防禦，仍不敵警方的武力，多人被打到皮開肉綻，車廂內濺滿了鮮血。

香港警方在今(1)日凌晨舉行記者會，宣稱香港經歷了「浩劫」，記者質疑警方在太子站內的無差別攻擊手段，警方強調，當下警員是憑藉著專業經驗，動用「適當武力」制伏示威者，共有40人被拘捕。

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制，最緊要保護自己
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

推

睇來刁帝想收台灣除咗出兵冇第2條路

唔止係車箱 太子每一個角落都打緊

根本佢似係 已經放棄左台灣, 全力搞鳩香港咁款